主子兩個月大，生金錢癬，要用燈罩

但用左之後佢自己食唔到糧，買左走珠式既水瓶，諗住方便佢飲點知無見過佢飲,係引導佢過程其間有水滴左入燈罩，佢會係咁申脷出黎
好擔心，應該點做

用針筒餵得唔得呀